旅行想買部dc有乜推介?

有冇二手出讓?

舊機epl1
好重
Sad

1

rx100

幾錢

吊 咁能咋架
推介部相機都推介唔到

。。

小明，推介你買部Ricoh GR

m5囉 7k

買部二手fuji x20算

想買有隻眼仔既
Evf

rx100m5啱你要求

canon g7x
四千蚊到
細細部質素都算係咁

吊你老母
能你老母

而家買rx100 m3會唔會好不智?
好想買部細細部 白痴都影得唔差既相機

( Show Blocked User - Rainy )

睇筆直做人囉
不過有新梗係買新

諗諗下都係用返部epl1好
有感情!!

辣殺

Rx 100 ，dc機皇黎
唔洗揀，不過記得去Sony 買個手柄，
唔係幾跣手
之後會去歐洲用，細細部收納好方便

Agger，不過認真有budget 買m5
無budget都應該買m4，
M3同m4中間進步幾大。

利申:三部都試過，M4其實都幾好，但因為有budget所以最後買m5